盲撐'一品刀削麵'既愛情

一年前有人喺度講一品刀削麵幾差幾唔好，兩兄弟中個大佬點樣串，但係，我成世人最愛既男人就係佢。就算已經散左咁多年，都係一樣無變過，佢都係一個特別既存在，佢係我成世最愛既男人。

以前佢好單純，真係好可愛好搞笑，同佢一齊知佢份人講野直接，都好鍾意整蠱人地。但係佢對身邊既人好好，可能方法有啲激動，因為佢會鬧人，但果份鬧係想佢好。以前比佢鬧成日都覺得好唔順氣，點解沖個涼都要計時間，點解放學要即刻打比佢，遲小小就問長問短。而家我真係好掛住以前既佢，果個單純為我花時間既，愛我既佢，就算佢變成點喺我心目中佢都係一個唔可以代替既存在。

行過佢舖頭，我會忍唔住偷望，因為成目夢見到佢，我成日唔想醒。醒左就要面對現實，我，無左你，呢個事實永遠都唔會變。

冇女

人地有女

關我撚事

叫我？